[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (337)

開定

咁撚叻你就全職賭錢唔撚好返工啦

起度供馬會個個以為自己專家

乞兒錢又搵唔到日日性幻想賭錢發達